《警世》真香港人無輸嘅理由

6月9開始，傷嘅傷，死嘅死，單單被報導出黎新聞都震撼人心，令你訓唔著，憤怒種種原因。
由梁義士開始，每一個過世手足，我地好希望最後一個。記住我地初心，講三次。

對抗警暴，1011 十八區開花

我地唔可以輸，堅持落去